# Chinese translations for OpenFetion package
# OpenFetion 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2011 THE OpenFetion'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the OpenFetion package.
# Aron Xu <happyaron.xu@gmail.com>, 2011.
# YunQiang Su <wzssyqa@gmail.com>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OpenFetion\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://code.google.com/p/ofetion/issues/list\n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-12 17:45+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2011-01-12 17:45+0800\n"
"Last-Translator: YunQiang Su <wzssyqa@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: openfetion.c:163
#, c-format
msgid "%s has nudged you!"
msgstr "%s 给您发送了一个窗口抖动！"

#: fx_buddy.c:173
#, c-format
msgid "'%s' has accepted your add-buddy request"
msgstr "%s 接受了您的添加好友请求"

#: fx_buddy.c:185
#, c-format
msgid "'%s' has declined your add-buddy request"
msgstr "%s 拒绝了您的添加好友请求"

#: fx_buddy.c:377
#, c-format
msgid "'%s' is not a valid group\n"
msgstr "%s 不是一个合法的分组\n"

#: openfetion.c:139
#, c-format
msgid "'%s' is not a valid group of this account."
msgstr "%s 不是该帐号合法的分组。"

#: openfetion.c:666
#, c-format
msgid "<b>City</b>: %s<br>\n"
msgstr "<b>城市</b>：%s<br>\n"

#: openfetion.c:660
#, c-format
msgid "<b>Fetion Number</b>: %s<br>\n"
msgstr "<b>飞信号</b>：%s<br>\n"

#: openfetion.c:657
#, c-format
msgid "<b>Last Login IP</b>: %s<br>\n"
msgstr "<b>上次登录 IP</b>：%s<br>\n"

#: openfetion.c:656
#, c-format
msgid "<b>Last Login Time</b>: %s<br>\n"
msgstr "<b>上次登录时间</b>：%s<br>\n"

#: openfetion.c:662
#, c-format
msgid "<b>Login Time</b>: %s<br>\n"
msgstr "<b>登录时间</b>：%s<br>\n"

#: openfetion.c:661
#, c-format
msgid "<b>Mobile Number</b>: %s<br>\n"
msgstr "<b>手机号</b>：%s<br>\n"

#: openfetion.c:663
#, c-format
msgid "<b>NickName</b>: %s<br>\n"
msgstr "<b>昵称</b>：%s<br>\n"

#: openfetion.c:665
#, c-format
msgid "<b>Province</b>: %s<br>\n"
msgstr "<b>省份</b>：%s<br>\n"

#: openfetion.c:658
#, c-format
msgid "<b>Public IP</b>: %s<br>\n"
msgstr "<b>登录 IP</b>：%s<br>\n"

#: openfetion.c:671
#, c-format
msgid "<b>SMS Limit This Month</b>: %d<br>\n"
msgstr "<b>本月发送短信限制</b>：%d<br>\n"

#: openfetion.c:670
#, c-format
msgid "<b>SMS Limit Today</b>: %d<br>\n"
msgstr "<b>今天发送短信限制</b>：%d<br>\n"

#: openfetion.c:669
#, c-format
msgid "<b>SMS Sent This Month</b>: %d<br>\n"
msgstr "<b>本月发送短信数量</b>：%d<br>\n"

#: openfetion.c:668
#, c-format
msgid "<b>SMS Sent Today</b>: %d<br>\n"
msgstr "<b>今天发送短信数量</b>：%d<br>\n"

#: openfetion.c:664
#, c-format
msgid "<b>Signature</b>: %s<br>\n"
msgstr "<b>签名</b>：%s<br>\n"

#: openfetion.c:618
msgid "<p><b>Author</b>:<br>\n"
msgstr "<p><b>作者</b>：<br>\n"

#: openfetion.c:628
msgid "<p><b>Translators</b></p>:<br/>\n"
msgstr "<p><b>翻译者</b></p>：<br/>\n"

#: openfetion.c:765
msgid "About OpenFetion"
msgstr "关于 OpenFetion"

#: openfetion.c:635
#, c-format
msgid "About OpenFetion %s"
msgstr "关于 OpenFetion %s"

#: openfetion.c:676
msgid "Account Information"
msgstr "帐号信息"

#: fx_buddy.c:276
#, c-format
msgid "Add buddy error.%s."
msgstr "添加好友失败.%s."

#: fx_buddy.c:272 fx_buddy.c:283 fx_buddy.c:289 fx_buddy.c:302 fx_buddy.c:305
msgid "Add buddy error.Unknown reason"
msgstr "添加好友失败，原因未知"

#: openfetion.c:102
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: openfetion.c:566
msgid "Available"
msgstr "在线"

#: openfetion.c:574
msgid "Away"
msgstr "离开"

#: openfetion.c:598
msgid "Busy"
msgstr "忙碌"

#: fx_login.c:182 openfetion.c:318 openfetion.c:709 openfetion.c:723
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: openfetion.c:706 openfetion.c:757
msgid "Change Nickname"
msgstr "更改昵称"

#: openfetion.c:720 openfetion.c:760
msgid "Change Signature"
msgstr "更改签名"

#: fx_buddy.c:248
msgid "City"
msgstr "城市"

#: openfetion.c:737
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: fx_login.c:173
msgid "Confirmation code"
msgstr "验证码"

#: fx_login.c:633
msgid "Download configuration file error."
msgstr "下载配置文件出错。"

#: fx_buddy.c:272 fx_buddy.c:278 fx_buddy.c:283 fx_buddy.c:289 fx_buddy.c:302
#: fx_buddy.c:305 fx_buddy.c:343 fx_buddy.c:359 fx_buddy.c:378
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: openfetion.c:239
msgid "Fail to send message: Buddy has cancled Fetion service!"
msgstr "发送失败：好友已关闭飞信服务！"

#: fx_buddy.c:186 fx_user.c:140 fx_user.c:175 openfetion.c:140
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: openfetion.c:220
msgid "Failed to send message: Unverified Buddy!"
msgstr "发送失败：好友尚未通过验证！"

#: fx_buddy.c:239
msgid "Female"
msgstr "女"

#: fx_buddy.c:243
msgid "Fetion"
msgstr "飞信号"

#: openfetion.c:858
msgid "Fetion Plugin"
msgstr "飞信插件"

#: openfetion.c:100
msgid "FetionNo"
msgstr "飞信号"

#: fx_buddy.c:238
msgid "Gender"
msgstr "姓别"

#: fx_login.c:392 fx_login.c:540
msgid "Incorrect password."
msgstr "密码错误"

#: openfetion.c:582
msgid "Invisible"
msgstr "隐身"

#: fx_login.c:159 fx_login.c:510 fx_login.c:561 fx_login.c:660
msgid "Login Failed."
msgstr "登录失败"

#: fx_buddy.c:239
msgid "Male"
msgstr "男"

#: fx_chat.c:175
msgid "Message sent failed:"
msgstr "消息发送失败："

#: fx_chat.c:194
msgid "Message sent timeout:"
msgstr "消息发送超时："

#: fx_buddy.c:240
msgid "Mobile"
msgstr "手机号"

#: openfetion.c:101
msgid "MobileNo"
msgstr "手机号"

#: fx_user.c:140
msgid "Modify account information failed"
msgstr "修改帐号信息失败"

#: fx_buddy.c:359
msgid "Network Error!"
msgstr "网络错误"

#: fx_buddy.c:237
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: fx_buddy.c:343
msgid "Not a valid group"
msgstr "无效用户分组"

#: openfetion.c:162
msgid "Nudge"
msgstr "窗口抖动"

#: openfetion.c:164
#, c-format
msgid "Nudging %s..."
msgstr "给 %s 发送了一个窗口抖动。"

#: fx_login.c:181 openfetion.c:708 openfetion.c:722
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: openfetion.c:590
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: fx_login.c:176
msgid "Please input the code"
msgstr "请输入验证码"

#: fx_buddy.c:247
msgid "Province"
msgstr "省份"

#: fx_buddy.c:239
msgid "Secrecy"
msgstr "保密"

#: openfetion.c:317 openfetion.c:736
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: openfetion.c:749
msgid "Send SMS To Phone"
msgstr "给自己发短信"

#: openfetion.c:734
msgid "Send SMS to Your Phone"
msgstr "给自己发短信"

#: openfetion.c:315
msgid "Send a mobile message."
msgstr "发送到对方手机。"

#: openfetion.c:344
msgid "Send to Mobile"
msgstr "发送到手机"

#: fx_buddy.c:249
msgid "Service Provider"
msgstr "服务提供商"

#: fx_buddy.c:244 openfetion.c:103
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: fx_buddy.c:174
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: fx_buddy.c:155
msgid "Unexposed"
msgstr "未公开"

#: openfetion.c:754
msgid "View Information"
msgstr "查看信息"

#: openfetion.c:437
msgid "Your account has logined elsewhere. You are forced to quit."
msgstr "您的飞信号已在别处登录，您被强制退出。"

#: fx_buddy.c:129 fx_buddy.c:136 fx_buddy.c:139
msgid "[Has shut fetion service]"
msgstr "[已关闭飞信服务]"

#: fx_buddy.c:133
msgid "[Online with SMS]"
msgstr "[短信在线]"

#: fx_buddy.c:145
msgid "[Out of service]"
msgstr "[停机]"

#: fx_buddy.c:126
msgid "[Unverified]"
msgstr "[未验证]"

#: openfetion.c:859
msgid "libpurple plugin implementing Fetion Protocol version 4"
msgstr "libpurple 的飞信协议(第四版)插件"

#: openfetion.c:622
msgid ""
"pidgin-openfetion is a Fetion protocol plugin for libpurple, <br/"
">implemented by the openfetion team.<br/>It supports most features of China "
"Mobile's Fetion V4 protocol. <br/>It's lightweight and efficient.<br/><br/"
">Project homepage: http://code.google.com/p/ofetion/"
msgstr ""
"pidgin-openfetion 是 OpenFetion 团队开发的 libpurple 的飞信协议插件。<br/"
"><br/>程序简洁轻快，支持飞信的大多数功能。<br/><br/>项目主页：http://code."
"google.com/p/ofetion/"

#: fx_user.c:175
msgid "send sms to phone failed,unknown reason."
msgstr "发送短信到手机失败，原因未知。"

#. Translators: HTML format, So do add a <br /> to every translator,
#. * such as Zhang <br/> \nWang <br/>
#.
#: openfetion.c:632
msgid "translator-credits"
msgstr ""
"Aron Xu <happyaron.xu@gmail.com>, 2011<br />\n"
"levin <levin108@gmail.com>, 2011<br />\n"
"YunQiang Su <wzssyqa@gmail.com>, 2011"

#~ msgid "Click here getting new verification code"
#~ msgstr "点击重新获取验证码"

#~ msgid "Please entry your verification code"
#~ msgstr "请输入验证码"

#~ msgid "Write confirm code Failed."
#~ msgstr "获取验证码失败"
